\textbf{Travailler avec le tableau de valeurs d'une fonction}

Soit la fonction $g$ dont voici un tableau de valeurs :

\begin{center}
\tabulinesep=1.5mm
\begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[l,2]|*{6}{X[c,1]|}}
\hline
$x$ & $-2$  & $0$ & $1$ & $2,5$ & $3$ & $5$\\ \hline
$g(x)$  & $-5$  & $-1$ & $2$ & $4$ & $5$ & $2,5$\\ \hline
\end{tabu}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Quelle est l'image de $1$ par la fonction $g$ ?
\item Quelle est l'image de $2,5$ par la fonction $g$ ?
\item Quel est l'antécédent de $2,5$ par la fonction $g$ ?
\item Est-il possible que la fonction $g$ associée à ce tableau de valeurs soit la fonction $$g:x\longmapsto 2x-1$$
% \item En choisissant judicieusement les graduations, construire, dans un repère orthogonal, la courbe représentative de la fonction $f$.
\end{enumerate}